廢老炒科技股IPO賺快錢

說好了的價值投資呢?

價值投資 不了

Snowflake 班散戶

枉我仲睇咗好多價值投資的書，到頭來發現鳩炒先賺錢

敢唔敢來香港炒牛熊？

人地開市走左?
留名睇佢長揸十年

美股ipo，散户無得玩

同美斯一樣，唔敢去英超證明自己